香港地，傭人算唔算唔人道行業

成日話冇咩比個傭人做，但根本冇收工時間，24小時standby，人工又低，仲要d人以為自己對傭人好好繼而要求多多

試問邊個打工唔辛苦嫁

好多工人精到仆街 有工人等於冇工人

屋企嗰2個工人成日討價還價 後尾炒左其中一個之後 另一個幾撚勤力

個菲傭做左幾年，年尾仲有雙糧比佢，最近簽新約轉俾第二個親戚，簽完比錢佢返鄉下探下親友

返香港第二日話好唔舒服，問佢洗唔洗休息下先，佢話唔洗啦不如直接去睇醫生，咁我地已經心知不妙，約埋下星期幫佢做身體檢查

咁個個星期又係無力又話頭暈就唔做野，最後報告出嚟真係大左肚

係咪你既？

佢鄉下個老公

咁嘅情況係咪要養到佢生完

一般係請兩個工人，一個照顧佢一個照顧佢要照顧既人

炒佢你就仆街了

我成日都見到啲工人蛇咗去公園瞓喎